<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<lang id="fr">
    <langstring name="LNG_HELP">Afficher l'aide</langstring>
    <langstring name="LNG_HELP_CLOSE">Fermer la fenêtre d'aide</langstring>
    <langstring name="LNG_HELP_NEXT">Astuce suivante</langstring>
    <langstring name="LNG_HELP_PREV">Astuce précédente</langstring>
    
    <!-- Note: help messages should not contain new lines. Use <br/> tags instead. -->
    <langstring name="LNG_HELP1"><![CDATA[<b>Bienvenue</b><br/><br/>Pour naviguer à travers ce livre, utiliser les touches flêchées de votre clavier (gauche, droite) ou cliquez sur les coins de la page. Vous pouvez également faire glisser les pages en gardant le bouton gauche de la souris enfoncé, puis en faisant glisser la page vers sa voisine d'en face.<br/><br/>Lors de la fermeture de cette fenêtre, utiliser le bouton "?"  dans la barre de navigation pour l'ouvrir à nouveau..]]></langstring>
    <langstring name="LNG_HELP1B"><![CDATA[<b>Bienvenue</b><br/><br/>Pour naviguer à travers ce livre, utiliser les touches de votre clavier (gauche, droite) ou cliquez sur les coins de la page. Vous pouvez également faire glisser les pages en gardant le bouton gauche de la souris enfoncé, puis en faisant glisser la page vers sa voisine d'en face.]]></langstring>
    <langstring name="LNG_HELP2"><![CDATA[<b>Navigation</b><br/><br/>Utilisez la navigation dans les pages ci-dessous pour passer rapidement d'une page à l'autre en utilisant les boutons de la page (les points).<br/><br/>Un aperçu de la page sera affichée lors du survol d'un bouton de page. La génération de l'aperçu pourrait prendre quelques secondes la première fois, soyez patient.]]></langstring>
    <langstring name="LNG_HELP3"><![CDATA[<b>Mode zoom</b><br/><br/>Si une loupe apparait sur une page (généralement au-dessus d'une image), cela signifie qu'une verion haute résolution est disponibles.<br/><br/>En mode zoom, utilisez la molette de la souris pour effectuer un zoom avant et arrière. Si l'image est plus grande que la zone d'affichage, faites glisser l'image ou le rectangle sur la miniature (en haut à droite) pour déplacer la zone visible.<br/><br/>Si l'image fait partie d'une galerie, deux flêche apparaîtront dans la case en haut à droite, peuvant être utilisés pour naviguer entre les images dans cette galerie.<br/><br/>Utilisez le bouton "X" ou appuyez sur la touche ESC pour quitter le mode zoom.]]></langstring>
    <langstring name="LNG_HELP4"><![CDATA[<b>Plein écran</b><br/><br/>Utilisez le bouton à gauche dans la barre de navigation pour activer le mode plein écran. Son but principal est de permettre un meilleur affichage des images en gros plan. Comme dans le mode plein écran tout l'écran est utilisé pour le mode zoom, contrairement au mode normal dans lequel seule la superficie des deux pages est utilisé.<br/><br/> En régle générale, Lorsque vous ouvrez, le mode zoom va automatiquement passer en mode plein écran. Si tel n'est pas le cas, vous peuvez utiliser ce bouton pour passer manuellement en mode plein écran.]]></langstring>
    <langstring name="LNG_HELP5"><![CDATA[<b>Diaporama</b><br/><br/>Cliquez sur le bouton avec une icône "lecture" pour lancer ou interrompre le diaporama dans lequel les pages sont automatiquement retournés. Chaque page est alors affichée pour une longue période de temps avant automatiquement remis à la page suivante.]]></langstring>
</lang>